藍絲狗加入kongu撕連儂牆

港大學生會表示，晚上7時許，有大批不明人士闖入港大校園範圍內，撕毀三幅連儂牆，又推到學生會旗幟，其後離去。

根據網上片段顯示，這批不明人士大多是中年男女，他們一邊搗亂，一邊高呼「我哋清理香港啲垃圾！清潔香港！」，其間夾雜大量粗言穢語，得手後往港大港鐵站方向揚長而去，當時有多名港大保安在場，他們沒有任由這批人離去，沒有阻止。

另外有自稱是「香江同心會」的藍絲專頁上載影片，「炫耀」自己清拆連儂牆的「戰績」。片段所見，清拆文宣的不明人士至少有10人，他們趁現場沒有保安，快速撕毀連儂牆，其間拍攝片段的女性語帶鄉音，自稱是「無大檯、無機構、無錢攞」，更指出其行為是「我哋依家喺度清潔香港大學，我哋咁做係因為我哋唔希望自己嘅仔女喺咁唔乾淨嘅大學入面讀書」。

打多左個加字

笑死
班廢老應該係成世人第一次入到大學？

文革恐怖分子

佢地有仔女先算
入到去讀先再算

全部大頭貼連儂牆

多謝佢哋撕走啲 outdated嘅！

文革式工作群組
共產黨一路都係用呢招人民鬥人民

保安有條撚用咩

保安不在

清肅香港大港

請咁多力架實蕉做擺設

其實佢地班仔女隨時係有份貼果個

藍隊手足沖入港大貼文宣 唔怪得冇保安阻止